google map 定 apple map?

見到apple map 有得用導航，搭車都有。咁你地會唔會用apple map? 有用既話可唔可以講下邊個好用啲

正皮：google map

負皮：apple map

google map apple pay

Apple map

我都諗緊轉，其實係咪差好遠

open street map

高德地圖

日日用Google Map

唔揸車

百度map

Apple Map好用啲

可唔可以講下邊方面好過 google map 見好多都用 google

同Google 功能差唔多咋嘛
咁有Apple咪用Apple

Apple map, siri把聲正啲

點解唔用高德

Google map
唔知點解覺得介面靚啲 容易用

利申apple機

導航: waze
搵野: google map

我琴日down 左落黎睇都好似好靚咁

高德有AR導航

Google map 係唔係都叫你掉頭
Apple map 唔會

支

唯一可取係揸車導航

大陸野

自膠，睇錯左係apple map

雖然google map 都麻麻地，但apple 仲垃圾

係度提高德係原罪

渣車真心高德冇得輸

識玩梗係用 Apple Maps

但係小弟我重係學生冇車揸

點解咁講

Carplay default開apple map
慣左懶得轉

真係咁差咩

香港用 google map , 美國用 apple map

大陸 GPS 都係做假..偏離咗.
得百度, 高德, 冇選擇

Google map太多資訊
有時想簡單啲淨係show方向既就揀apple map
想真係想睇多啲資訊先用google map

Mapking

因為google map系中國死曬火

Apple Maps: built in就有
Google Maps: 要另外裝app

正
隨時分享地址

用google map 旅行已經去到厭
所以用apple map 想去啲隱藏嘅異空間

Apple map 真係幾靚

唔明點解google唔改進下個導航
行邊條線又唔講，又突然叫你U turn，成日啞咗咁以為佢熄咗

PAPAGO!

如果唔開聲，其實google map同高德係咪無分別
唔想聽緊歌係咁聽到佢叫我轉左轉右

喺美國 Apple map 完勝

Apple map: 更新咗做ios14後，覺得好用咗。例如商場入面嘅店名資料都有齊哂，哩樣野係Google Map 冇嘅功能。

Google Map: 顯示bus stop, MTR station，比起Apple Map多咗哩D 交通資料，但Google Map最大問題係唔準確， GPS定位定咗去另一條街。計shortest path 變longest path。資料有錯。

但仍然google map 用得多D

Maps, not Map.

多謝提醒

咁平時出街行下搵下路咁係咪Apple嗰個好啲